開始聽到藍屍話火車出軌係因為有暴徒搞事

好 搞到佢地一齊罷搭火車

太多popo, 超載出事

就快痾唔到屎都關暴徒事

佢地個腦去撚左邊 去埋右邊

最衰反送中

咁一齊唔好搭港鐵，好危險

最衰都係佔中

最衰都係黑警放TG去元朗路軌 搞到紅磡出事

啱啱已經有藍絲同事講話有示威者掉野落路軌搞到出軌

咪就係太多警犬搞事

有帶住紅綠閃燈手環嘅暴徒搞到火車出軌

#wet#好心涼

係太子冤魂返黎索命

要傳就傳依個消息
等藍絲收下把爛口

咁今朝又唔見有事 on9

我老豆話因為佔中

想大家留意下，
fact checked,
sauce: 我同所有大學站要落車既人

0845 大學站狗鐵廣播 因有人破壞設施 而無法提供服務

屌，好驚係堅

好事嚟 整多啲fake news令佢哋變法輪功

唔割

預左會咁講㗎啦屌

一定有人咁樣諗

不過而家真正原因係乜都未有人知

我個上司啱啱先講完

啱啦，叫佢哋一齊唔好撘港鐵

係呀，好危險，唔好搭呀

又係佔中

係架！黨鐵再封站運黑警，可能會放炸彈炸佢地Tim

幫黨鐵作定藉口：
1. 暴徒破壞閘機，搵咗整路軌嘅同事去整閘機，所以唔得閒整路軌
2. 暴徒破壞車站，啲錢用咗嚟維修車站，所以冇錢出糧俾維修路軌維修車轆嘅員工，搞到佢哋唔做嘢
仲有冇？

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

我老母都係咁講
仲話係恐怖襲擊 真係想買左機票請佢去感受下真正既恐襲係咩

唔好搭囉

918事變

下次就搞高鐵

係呀
唔好撘黨鐵喇

話佢聽鐵路沿線好多大學 驚就行路啦

我仲聽到藍屍老細話佔中班人乜乜77
為反而反 人地做緊乜都未知

唔好搭喇咁

冇錯，因為係亡靈陰魂不散

係亡魂索命
陸續有黎
成班藍絲唔好搭佢

公用事業

做到神憎鬼厭

最好你唔幫襯

完全錯！

市民欠左佢？

有無機率係警察做

人一藍腦便殘

架列車係黃絲拉鳩佢la

低能
不如話空氣污染指數高都關示威事啦

藍絲死老母又關暴徒事
唔差在佢老婆大肚暴徒有份經手啦

自從載左曱甴黑警先有咁多事故
暴徒黑警

乜唔係運兵出事？

用好似之前笑流浮山有二百個刀手落緊黎
話係呀 有人用念力搞到出軌呀！！

咁就不如唔好撘啦，咁危險
仲有要成立獨立調查委員會查下佢
你話係咪先

所以我地要叫佢地唔好再坐港鐵 好危險架麻

咁危險，藍尸千祈唔好搭!

如果黨鐵真係決定老屈，我怕啲啱啱轉做淺黃既淺藍濕鳩會轉翻做藍，有無人影一影個路軌轉換果個位？

夜晚帶佢去示威附近地點食飯
感受下警察有幾恐怖

係呀 地鐵好危險
暴徒成日搞佢架
一齊唔好搭啦

我聽到啲藍絲 講話啲肥嘅女黃絲跳閘嘅時候凳親個路軌呀

係呀 個啲死咗既示威者番黎報仇呀

黃絲被警棍爆頭=警察好波
藍絲被警棍爆頭=暴徒冒警

依個擺明串 多過講真

笑死

黨鐵好危險，唔好再搭了

推推推

咁撚無立場既咪轉囉, 你唔係在乎呢啲人呢啲所謂民意呀嘛

藍絲冇腦靠屈

岩岩中年同事聽到火車出軌都話 吓?搞到咁大獲啊?

on99 係可以搞到咁嘅話一早整到出軌啦

咁就要叫藍絲爭取開放cctv片段拉

其實係我啲念力造成，對唔住

黨媒出左聲，即係又係共產黨做嘅好事

你話係啊 下次就到你 行路小心啲

請問點dum ？ 黨鐵自己dum 入去？

屌，好驚係你腦有事

個水泥欄高過人

問下班人 係咪打爆巴士玻璃再dum 入路軌

一日最衰都係佔中

所有支那狗唔好坐黨鐵呀，好撚危險架

唔坐黨鐵咪唔會有事囉
坐得就預左有出軌風險啦，又唔係第一次出軌，上次中環站咁快唔記得？

真!
拎住張相, 話路軌少左截

講到口都臭
班藍屍早幾日先話完trump老婆同習近平上床

一日最衰都係佔中啦

咁黨鐵車長一定係幫兇

因為党鉄是中國造的

叫佢地建議埋popo 守路軌

yes

白衣721打人 =唔洗停
廢青917可以停到站

Hence 廢青>鄉黑

亡靈烈士返黎搞你地阿 藍屍

一日最衰都係佔中

好似係

Yahoo班五毛話係甲由搞事喎

證明佢地已經冇得救,唔好再講咩要爭取藍絲轉黃

好撚蠢呀班弱智藍屍

淨得一個方法

就係佢地比警畜打完一身再拖返狗屋慢慢玩就會轉

點dum法先令到中間車卡斷開呀

推
雖然希望炒車

呼籲藍屍：
唔好再添黨鐵麻煩了，罷搭吧！！！

用大型事固來令民意逆轉， 平時有事 報告出要一年半載， 今次唔使幾日就會出到， 已經 冇其他方法 十月一接近， 今朝好好彩 有神靈保護， 才沒有死亡。 信就信啦。

又會咁岩 昨日出文
今日出事？

信報：北京底線是不能破壞機場及鐵路

918事件

1931年9月18日下午，日本參謀本部作戰部長建川美次郎抵達瀋陽。傍晚，日本關東軍駐虎石台兵營的獨立守備隊步兵第二大隊的第三中隊離開原駐地，在中隊長川島正雄大尉率領下沿南滿鐵路向南行進到文官屯一帶實行夜間演習。晚上10時20分左右，以副中隊長河本末守中尉和小杉喜一軍曹為首的一個小分隊在瀋陽北面約7.5公里處的柳條湖南滿鐵路段上引爆小型炸藥，炸毀了一小段鐵路。日本關東軍並將3具身穿奉軍士兵制服的中國人屍體放在現場，作為奉軍破壞鐵路的證據。晚上11時15分，日本關東軍自動將南滿鐵路柳條溝鐵橋炸毀，誣指為中國軍隊所為，開始進攻瀋陽北大營。

歷史正在重演 共產黨又搞事